私補名師Patrick Cheung張文揚又有新作

即係錢就唔係咁搵既

另外各位巴打可以留意下
如果佢講既成績數據係無核實既話
可以charge 商品說明條例 (好似係)

一陣佢又會話你係PK行家，專門打壓佢

佢唔係無註冊小型補習社牌?

btw, 身為PK行家
希望Patrick Cheung可以貼返自己MC紙果一頁出黎（要show埋你的姓名，最好有埋考生編號證明你ig貼果張176/180就係你），比大家睇下你真正揀的答案係咩。
因為根據你在2017年4月29日上午9點45分出的答案
Q3你係答A、Q6你係答B、Q7你係答D、Q14你係答B

然後下午一點幾你的答案改為
Q3你係答D、Q6你係答A、Q7你係答B

Patrick Cheung你可唔可以貼返MC紙果一頁出黎，證明你真係只係錯一題呢？

我估佢係無教育牌

我同佢唔同科
打佢咩？